{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56299&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선드위트리펜션&카라반가든"
    },
    "text": "私たちは海抜600メートルに位置するモルディブ風のプールビラペンションです。 プールビラペンションは天然渓谷の水を楽しめる超大型プールと玄武岩露天風呂を保有しております。 周辺には江原ランドやハイワンリゾート、正岩寺などがあり、観光名所として知られています。 オンライン予約の場合、2人基準で決済され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 入室は5:00以降で、退室は22時までです。 ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しており、駐車も可能です。 また、送迎サービスも提供しており、ご利用をご希望の場合は事前予約が必須です。 客室の中にはキャラバンガーデン、室内スパと露天風呂が備えられています。 露天風呂は6:00~2:00までお湯が供給され、入浴剤が提供されます。 朝食は有料で提供され、アロマ用品セットと玄武岩露天風呂の利用料は無料です。 また、ペンションではさまざまなレジャー用品を無料で借りることができます。 春と秋には透明カヌー、ペダルボート、トランポリン、木製ブランコが無料で利用でき、夏には屋外プールが利用できます。 また、BBQアウトドアシェフとドンマホークの2人セットもご利用いただけます。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしには未成年者は利用できず、客室内では火災危険物質の使用が禁止されます。 決められた場所にゴミを分別して捨てる必要があり、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "私たちは海抜600メートルに位置するモルディブ風のプールビラペンションです。"
        },
        {
            "question": "このプールビラペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールビラペンションは超大型プールと玄武岩露天風呂を保有しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には江原ランドやハイワンリゾート、正岩寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約の場合、決済はどのように行われますか？",
            "answer": "オンライン予約の場合、2人基準で決済され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00以降で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "プールビラペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "プールビラペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しており、駐車も可能です。また、送迎サービスも提供しており、ご利用をご希望の場合は事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室の中にはキャラバンガーデン、室内スパと露天風呂が備えられています。"
        },
        {
            "question": "露天風呂の利用時間や提供されるものは何ですか？",
            "answer": "露天風呂は6:00~2:00までお湯が供給され、入浴剤が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールビラペンションではどのようなレジャー用品を無料で借りることができますか？",
            "answer": "プールビラペンションでは透明カヌー、ペダルボート、トランポリン、木製ブランコなどのレジャー用品を無料で借りることができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大人数を超えた場合は利用できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしには未成年者は利用できず、客室内では火災危険物質の使用も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "決められた場所にゴミを分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 621
    }
}